有冇人試過追得返前女友？

好馬不吃回頭草

佢仲係單身

轉身走吧

有
仲一齊緊

分左幾耐？點追返？

追返過 果陣散左冇耐
同埋之前綠帽左
已經有仔

追得返 一齊左年幾
上年年尾散左 冇聯絡

有冇後悔冇得講
不過我知果陣唔追返我一定後悔

巴打good luck 想做就做
但求無憾
追唔返都唔洗強求 一隻手掌拍唔響

其實一個更開心自在

佢變左基婆點追

點追得返？佢單身果陣追

情況同你有啲似，但我依家乜都做唔到

你地因咩事散先

管得太多
冇情侶感覺

連登秒經

因為呢啲野真係分分秒秒都發生

追啦追啦

為乜追
有無處理好之前散既原因
復合既話 條件因素有無改變？
（意思係你/佢有無唔同左而影響機率）
最後，人心難測，如果兩情相悅，天時地利人和配合打風都打唔甩。

有仔 照追

你當初點追佢？ 冇人教到你嫁喎
呢啲野係度發下春算啦
一黎唔會有答案
二黎最忌冇自信
goodluck